人越大做人越灰

人地講親咩都答係呀係呀
人地有求於你就話算啦唔好搞啦
但係咁樣做人有咩意思？

Yes man

我f1灰到出身打後幾年
依家就三十至好返d
以前每日想死
而家好似曱甴咁過得一日就過多日

一班入咗曱甴屋嘅曱甴，想走又有心無力，咁點算？

等死囉，大隻果啲一早走哂啦

每日都得過且過嘅我表示十分明白

香港地做女仔都要咁

等埋呢半年辭工
對住公司班老屎 真係唔洗俾心機做
成日少少事都化大黎屌
都痴撚線
已每日返工等食飯等放工既心態

可能得香港先係咁